你有冇戒飲汽水？

已戒了十五年以上

無飲汽水三四年
不過好多野比汽水仲易肥